如界世界末日 你只可以講一句說話 你會講咩？

我中意你xxx

介紹大家聽一首歌，
農夫 - 24

in世界末日
我們信

Thanks

多謝